Trabalho de HTML com o intuito de obtenção de nota na disciplina de introdução à Engenharia ministrada pelo professor Jefferson Lima.
Tal trabalho foi desenvolvido a partir das aulas de arduino disponibilizadas pelo curso de Engenharia de Computação - UTFPR-PB.

Site disponivel em:
https://luizkramer.gitlab.io/html/